有無巴打做緊屌米

幾錢人工 係咪旺角鋪

岩岩apply完
巴打做緊?

無 想做

try try啦

有幾錢 你in左未

佢講51~60囉
in左啦
佢話一星期等電話
但過左一星期都未收到電話 是咪收皮

推

推一推
有野想問

去過買野， D員工幾後生 好似好多都係學生黎

巴仔好等錢洗咩

佢開個價成51~60都幾吸引

我都想做

做屌米要幾醒